一句講哂，P Chan定K Oten?

P Chan: 正評
K Oten: 負皮